WAL   WAL   NOKIN NOKIN
NOKIN NOKIN RISLA RISLA
RISLA RISLA KARNO KARNO
KARNO KARNO RETSI RETSI
RETSI RETSI AMRAL AMRAL
AMRAL AMRAL RILES RILES
RILES RILES DOBEM DOBEM
DOBEM DOBEM PERUP PERUP
PERUP PERUP LAMAT LAMAT
LAMAT LAMAT BHD   BHD
BHD   BHD   SKERY SKERY
SKERY SKERY SKESO SKESO